高登仔賤到無輪，人死左仲講風涼說話

原LINK

不嬲都賤 叫佢地自己同牙joe圍爐

全裸都有人信係自殺

收聲啦屌你老母, 連登咪一樣有垃圾人,
下面咪又有人同我地一樣屌柒佢, 分化撚

我想講...

未有反修例之前, 連燈仔把口再毒D都有

睇撚哂人地個PO先發表偉論得唔得?
一條友涼薄=全高登涼薄?

report即ban又幾有用

似乎連登vs高登大戰即將爆發

擺明游水游到死？

你著眼一個冷血comment 而無視好多高登都有屌鳩佢 你似分化多啲

拉